[屯元天]輕鐵改哂道，啲車又疏，有無觸犯商品說明條例？

長期 614 元朗方向改到 杯渡打後全部無哂 但碼頭方向又有架喎 係咪on9？

761P都係 仲比錢搭個啲係咪弱智
比人當狗咁撚仲要貼錢

有2個阿姐拎住流動拍咭機加上已經開始查飛，啲c9冇得唔拍，真係有冇得揾候任區議員攪攪佢

小巴佬開條新線去送市民就掂
搶佢生意

無影響，呢種廢鐵都唔係人用，唔係都唔會俾用家破壞成咁

擺明懲罰依三區既人
特鳩登

屌 簡直on撚9 半個鐘一班車 你老味

你老母，等輕鐵既時間仲耐過我搭西鐵既時間

等車仲耐過搭車

依家查飛查得好密
屯門碼頭成渣minions
黨鐵真係仲好意思賺香港人錢